是靚生 旺角 帝王水產

正常放題水平 冇特別

想食

你夾緊啦

放題食刺身好正

一個月一兩次OK

巴打隻手

隻手不是我的

有冇其他相呀，係咪放題黃店？

Yes

都幾多負皮😂

我有fd去有話麻麻 但我去又幾ok

72都多屌你老母

d蠔睇落麻麻地喎

又食生日飯

正日

人頭$85任食 唔係超靚嗰隻

幾錢？

$685 兩人 有加生蠔任食plan

無限生日師

Dllm
兆萬入邊全部同一個老細
都係垃圾黎
咪水人去食啦
黃店都係咁話

Exact7ly狗也不屌

生日餐要食足成個月